連仔可否set個page用黎擺行動post？

我少少諗法就係
開post嘅兩個鐘頭内達到留言上限（1001）
嘅話就自動上置頂一星期？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海